政府或強制食客使用安心出行 薛永恒：積極考慮 除罩食飯風險高

政府積極考慮要求部分處所使用者須用「安心出行」

創新及科技局局長薛永恒表示，政府會因應疫情發展，積極考慮要求某些處所的使用者，可能包括食肆的訪客，要先掃描「安心出行」二維碼才能進入處所。他說，進入食肆飲食要除下口罩，是相對較高風險的行為。薛永恒在立法會資訊科技及廣播事務委員會會議說，「安心出行」程式至今有52萬名市民下載，有69000個處所展示二維碼。

2021-02-08 17:18:11

買外賣

結果都係屈服於暴政之下

張宇人繼續縮係老母臭西

有人執法再講 🙃

老人家唔識用電話點算好

唔俾食飯

咁咪唔堂食

安心出行可以預防？

結果中招啲人點撚樣

免疫的

同武漢肺炎講好左數

裝左就唔會感柒

我用緊Nokia 3310點用安心上路

香港人最鐘意互篤🙃自自然然就聽聽話話🙃

有5000 蚊獎金

呢樣野 蘋果日報最積極

革命

首先 準備一張 JPG

完

跟住又話我外賣番公司一樣要除罩食
睇死你加加下就全民強制裝架啦

冇可能畀你得逞
堅決唔裝

最多咪唔食，on9

怒火沖天
同你反枱

有幾難執？
講到底目的只係擴權
黑警實日日捕住黃店逐個捉

有咩高見？

On99
你有膽就搞9酒店呀！屌你老母！
有撚用咩依啲野！正經野唔撚做

我冇話佢唔啱，只係想指出港共一步步侵蝕香港人自由而無從反抗

最緊要有位俾我地香港人縮後一步

強行闖入

係高風險既話一早中撚晒招啦柒頭

叫佢戴口罩食飯呀笨，用保鮮紙封實口鼻，焗死埋自己就唔會中武肺啦

美女廚房行得太前
連罩食

痴線咁耐以黎個安心出行根本無實際使用過
幾時有拉過同一幢出入既人去檢測

咁唔食飯了

講到咁不如唔俾堂食啦

積怨大過爆發

冚家剷食屎狗

真係天才
你做餐廳會唔會攔住個客do完先比入

正常反應: 要do就去第間

登記個人資料 (手寫)

唔出街食lu
呢排鐘意係屋企打和牛邊爐

試下，邊間強制就唔食邊間

係咁既啦
根本無還手之力

要用我寧願唔食

洗撚執法 大撚把抗疫撚恐懼撚第一時間篤灰啦

想對手做唔到生意就叫人打爛對面嘅安心出行

工地傳播鏈？

阿婆飯都無得食

瘋狂scan藍店嘅qr code

係唔係要全部人入隔離營

花市：哈哈哈

中左招一日去曬18區藍店

佢講到可以唔除罩食飯咁

禁止食飯咪得囉，咁撚簡單，屋企都唔准食飯，要長期戴口罩，一個月後就搞掂

依家，堂食要強制掃code
一個月後，買外賣要強制掃code
三個月後，搭車都要強制掃code
半年後， 唔裝location app, 就犯法
一年後， 拉既拉， 罰錢既罰錢
疫情持續

花式抗疫刷數據

老人家冇手機⋯

唔帶電話去買外賣

係噉仲唔即刻用？

其實係人都知啦 係度放負有咩意思

而家多數餐廳都係自助量體溫
人多果陣根本無人理

如果有人拎張 screenshot 出嚟當嘟咗又點

成日話幾多十萬人download
咁呢幾十萬人幾多人有掃過呀?
出左呢個app開始有幾多確診者有用呀?
當中通知左幾多人呀?
通知人中當佢地有幾多去左檢疫呀?
檢疫有幾多確診呀?

我當唔考慮私人問題喇
你畀到個數字我地有用咪會用囉
每日有100人掃都畀多你啦,屌你老母根本全部都0,呀唔係,多左公務員掃有貨交,嘻嘻

有，岩岩出果時去SOHO 附近d 餐廳已經係攔住我要我do 左先。屌鳩佢冇話強制都係話要do
你咪要人do 攔住d人囉，咁最多咪唔撚食

本身生意已經差

生成器出場未？

佢根本一直就係挑戰香港人底線
咩3310、阿婆唔識用smartphone
對佢絲毫無損
同濫捕濫告一樣

安心出行能醫百病

唔準堂食咪得囉。

真相係好多廢柴會照do

有冇十八區藍店qr code?

for research purposes only

唯有買外賣 網民齊贊好

又搞鳩飲食業

藍絲篤灰、便衣放蛇

冇帶電話

香港人互篤 網民齊聲贊

「安心出行」程式至今有52萬名市民下載藍絲？where

正苦送每人一部電話?
我部電話長期爆內存

要用安心我就肯撚定餐餐買外賣

啱啱開電視假新聞
報導員話五個客有兩個掃
但訪問餐廳員工就冇呢句出街

擺明係假新聞

拿 100人次可能有既，寫果班試apps都一百幾十次啦

我唔會幫襯

餐廳多得你唔少
想人執哂咪直接做囉

Scan一次安心出行QR code = 一單生意

藍店想再繼續逃稅既話

窮撚、乞衣、阿婆、電話無電，通通無得食飯無得番屋企

絕對造假
10個 10個都唔掃
唔好諗住做到既定事實呀
薜永恒呢個名一定推到下個制waiting list

要掃咪唔去食

我係m記坐過半個鐘食lunch望過, 一百個都冇一個掃呀

食屎開電視假新聞

邊間要掃咪唔食邊間

同埋立場

5個有2個掃？話得 5X萬人（人次？）dl，個5X萬全部去佢土一中弓幫襯？

呢兩點理論上佢哋係唔會知，亦都唔應該知

但係通知咗幾多人就應該有數據嘅

而家有線， 商台都係， 成日係報新聞都有意無意加市民好樂意配合呢類假新聞落去軟性洗腦

佢都話你有權選擇唔去
好自由

準備舊電話啦大家

鬼叫你唔移民

依條友真係同保險佬捽數一樣

食市等執攬炒在望

公司部電話有用了

政府派$10000俾我地買Iphone

波蘭人屈服於暴政之下

唔撚投共?

唔撚堂食囉 睇下邊個傷啲

邊間貼就唔去果間運動

咁都有52萬
肯定有唔少黃絲懶醒down落嚟玩

寫過安心出行模擬器出嚟
用模擬器 scenes 就會自動出個綠色√

存在係香港都好高危，不如………

新疆模式倒數中，大家必須恢復“突襲式”抗爭，從搞掂狗帶碼開始

香港人依家剩返係到屌，乜野都做唔到。

冇智能手機係咪唔準食飯

所以要搞掂狗帶碼

新疆模式倒數中，大家必須恢復“突襲式”抗爭，從搞掂狗帶碼開始

食肆rip

係公司食飯除罩就唔危險？

以後只買外賣，有8折之餘仲唔洗俾10% service charge. 何樂而不為

老人家唔洗食

驚餐飲業捱得辛苦直接幫佢拔喉！

走得嘅好走
留喺度只俾港共不斷挑戰底線

馬拉去到邊都要掃
無掃就人手登記咁
但好流

yes

52萬市民下載，全香港有幾多人呀？

Download 既人數仲少過初選既人數。都未計好多人唔止一部電話。

69000個QR Code ，好似你逼人貼架喎，如果你唔洗橫手睇下有無690人貼丫拿。

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。

諗到再加。

重點係最後嗰句。

唔撚裝
完

btw佢一開頭強制要貼出嚟就知佢想點

咁暴政就係咁
佢將反抗的代價較到有咁高得咁高
用"法律"嚟迫人民接受佢個套

除非人民異常團結，否則走唔出囚徒困境點反抗
只要有港豬肯scan，其他人唔肯scan的反抗就會白費，因為佢可以專門針對小眾堅持的人

邊個要我掃我掉頭走人！

咁我戴住食囉

主要針對黃店姐

邊一間堅持要你掃！你話連外賣都唔會幫襯你！

我準備好哂移民
你呢？

同黃店買外賣咪得
餓死藍店

雖然我食開外賣，但係佢要搞，你落過街都要掃啦

咪鳩彩佢

政府大樓就話唔SCAN既就搵個保安登記資料姐
食肆D廢老無APP SCAN,唔通叫個收銀幫廢老登記資料咩

咁我戴罩食囉dllm

唔食囉
攬炒飲食業囉

成班高官示範戴口罩食一餐飯先咪得囉

可以關店了

DLLM 唔識用安心出行 出街食屎啦

放心，就算餐廳唔理，佢實派狗去餐廳門口睇實，當然係黃店限定

為咗證明自己既柒野係無錯&無浪費庫房，走去立法

阿婆眼矇寫唔到
打手指模ok